---
title: 'GAY PRIDE A BOLOGNA'
date: Sat, 21 Jun 2008 13:16:31 +0000
draft: false
tags: [Comunicati stampa]
---

   <!\-\- @page { size: 21cm 29.7cm; margin: 2cm } P { margin-bottom: 0.21cm } --> 

**GAY PRIDE A BOLOGNA**

  

**VIENI ANCHE TU CON NOI!**

 

RITROVO **SABATO 28 GIUGNO** – **ORE 10:30**

DAVANTI AL **TEATRO REGIO**

(La trasferta a Bologna avverrà in treno)

  

ASSOCIAZIONI PARTECIPANTI

*   Associazione Radicale CERTI DIRITTI **INFO :**
    
*   L’OTTAVO COLORE **PARMA@CERTIDIRITTI.IT**
    
*   GRUPPO ARCIDUCHESSA **3200618273 - 3471556550**
    
*   Unione Degli Universitari - UDU.
    
*   SPAM
    
*   AMNESTY INTERNATIONAL